推bb車要考牌

覺唔覺得好多人都唔撚識推bb車
讓撚左你行 都要一野碌過我隻腳

設計兩架車連住果款都係弱撚智
霸撚住晒成條路 點撚樣行呀

利申 冇惡意 見到bb車會讓
只係想推bb車既人考慮下行人既感受

示意圖

好多時車入面無bb，得貨物

呢啲真係好自私

電動輪椅都要

人地有需要唔好咁mean 啦

咁係呢個咁逼既環境 就更加要小心控制架車啦 唔係你有bb就攞正牌碌人架嘛